有冇人想一齊玩Wizard of Legend

steam雙打，一個有ｇａｍｅ得，唔使買

我有買，好難玩，頂到盡打到第3關

EZ game
無朋友
自己一個爆機

enter the gungeon耐玩性高d
不過佢個濕尻遠端同樂一定要有其中1個係用手制

其實後期ｄ魔法勁ｄ定點
用後期野就贏到？
得４格魔法，每次只裝一個符文
咁多野都冇用

練技術為主，道具係其次